（愚人節公布新年號）新天皇大毒撚的黑歷史 平成用到4月30日23:59

知唔知

知唔知候任天皇，皇太子後生時係大毒撚
26歲單身時去某一線idol concert
不理宮內廳勸阻，史無前例喺大量記者面前
送花🌹俾偶像
仲用皇室特權同偶像傾偈合照？
行為花大$買碟去akb握手會大毒撚一鳩様？

知唔知係邊個偶像？

語癌？

乜

大家覺得新年號應用乜字？

係就正
佢去英國貴族學校留學時

宿舍仲貼咗嗰個日本偶像嘅相

安久

栢原芳惠

係

被稱為royal idol ，一度被揣測係太子妃熱門

之後佢唔紅就不斷消費此朵拍咗20本寫真拍到舊年53歲

而家乜都係平成最後，
變咗gimmick

忍多4個月

毒撚皇太子獻花🌹

張圖有無大少少

得罪宮內廳通常都冇好下場
皇太子妃都俾佢哋搞到心理有問題

柏原芳恵真係無好下場喎

皇太子捧完佢場後，佢嘅事業急轉直下

松田聖子好啲